梁振英成日做到over哂

香港民族論
港獨思潮
蘋果頭版
獲獲幫人曲線宣傳 振英25

Shazam!